燃石醫學(BNR.US)

有冇人等玩

小弟不才，只是入了100股@$24.8

Gogogo

已經28個半

30$